﻿Maßstabs ohne	Formats A 3,0		
Planungszustand: _ Bestands		plan	
Benennung: Strecke 6511 Telekommunikationsanlagen Fernmelde verbindungs plan			
Datei: Projekte\ESTW\TB FVPL Zeichnungsnr.: 6511/ Tk 00.07.01.fvpl			Blatt 1 HF __